Pence：non-violence protest 五毛：勇武得罪彭斯

寫定劇本比你班五毛

依個Senator 未Cosponsor 條Bill
而家得百幾retweet rate
幫拖

Pence：we stand with you

其實你地搞分化果班醒下啦，我地本身核彈都唔割。好揾定工啦，區議會建制輸到仆街到時炒曬你班垃圾五毛

分化撚收撚皮啦，專業少少好唔好，你地 d keyword 一撚樣真係一眼睇到你地風向 一國兩制研究中心上堂有冇教你乜叫互推呀，屌你多角度推得唔得，好撚柒呀！

根本只係五毛想分化，個重點唔係香港人有冇得益，而係一小份一小份咁分割搞手同其他人。

之前 612 民陣音響，民主女神像被毀，有邊次五毛唔係用利益搞分化，你睇到利益兩個字就知係五毛，因為佢地個腦就覺得利益係分化最佳手段。

錢，性，毒，權力。。。五毛 d keyword 次次都一樣，只係形式字眼改變，睇多幾次都識分。

總知大家自己記住，不割蓆不分化不篤灰

唔係五毛係陳雲城邦狗

美國好撚多利益係香港架
如果唔係點會有美國-香港關係法

香港人真係唔好睇少自己
出左咁多次金鐘，大家都熟有咩建築物
全撚部都係美國英國銀行
上次人權集會遮打道就係對正美林美銀座野fing星條旗

香港係國際共治架